薩利亞做左2年，你問我答

如題

咩野食, 性價比最高

點解咁平

個人覺得叫鐵板再加飯幾抵，其實你地食緊果D意粉全部量過先，最唔撚抵就係闊條麵，其實得幾粒

點解d羊架有時比3個有時得2個

田螺個兜係咪冇洗？

易溝女 ？

做到隻狗咁
個廚房好L邋遢

有冇７號

其實公司想做番頭客，在經濟學上最搵錢

岩啊，巴打，仲要洗碗

人工幾多 輕唔輕鬆 福利好唔好
有興趣做

D杯碟係咪求其洗

雞翼落咗乜點解咁好食

唉，想既咪食新人，反正我食唔到

歐洲Ｊ ２條＋漢堡＋飯
先＄５７

啲嘢食會唔會留隔夜

其實幾聰明，打旗號係平，然後份量細，氹到人嗌多幾碟，下次又黎過

人工要睇分店，唔好做，成隻狗咁，福利包一餐，仲要係睇個番幾多個鐘定飯錢，有車津果D,不過都要做三個月先有

未做過都答到你

係

其實係，所以杯果D要自己洗下，不過大致上OK

佢宗旨係咁，係有D生意頭腦

唔會

D雞翼係正既

咁油都ok

有冇捉唔比12$ 但拎野飲既人

佢係搞定哂先送過先，唔洗再調味，所以我都唔知

有，不過係咁，個個都唔想洗，因為係輪住先

其實我地唔埋，可以放心飲，不過唔好咁揚

以前收尾成日想打撚爛晒啲焗飯兜

有D同事hea到揉幾揉就沖水算

好撚難洗

黃大仙分店有條四眼妹幾正

好似係呢隻

咪撚叫咁多雞翼
整撚死人啦

有次去食啲雞翼有浸臭味，即刻叫佢換過

衛生情況係咪好差？？

可能係第二間分店d人，因為會借人用，好on9

人工？

樓主點評價肉醬多利亞 本人至愛

補充：係好撚臭，酸臭味

餐具真係洗過先好用

其實都唔算差，正路，可能咁岩食中姐，都有哂程序跟

屌咁點抄牌

雞翼係CP
不過要落粉溝完過爐
利申: N年前PT仔

睇分店，起薪都48左右

想知青醬點整/用邊隻
出面買番黎個啲可能先係正宗但覺得好難食

青醬係點整/現成？

芝士粉係咩牌子

我第一次食都幾正，不過食得多，不了不了，好撚肥

雞翼用cp加邊隻辣粉，加完焗幾耐

你睇下佢番咩更多，通常都係10-17，17-23

其實雞翼都幾多人食，所以有機放全日，可能就係因為咁臭左

又唔係成日食

咩pizza 最好食 你覺得？

清潔分十分滿分你比幾分？

水牛芝士/辣肉腸都幾正

墨汁點解間間唔同 有啲喊到仆街 黑到同碳一樣色 有啲就岩岩好

甜品有冇人叫 其實

汽水機幾耐洗一次

因為鳩落汁

有，好多人，有D換糖漿洗一洗，大約幾個月

主要D人唔想洗碗同埋太多part time 番1-2日

次次一個人食成舊水

其實都係生意策略，份份又平，但係好細份，想你叫多D野食

我成日食埋朋友果份
一人錢食三四份

手 定 機洗

入職人工好撚低

其實似係波仔個雞翼，可以買黎試下，味道極似

想知

呢啲狗工係咪專俾你呢啲死廢青做

手洗再過機
有時部機用晒洗潔精又唔換咪咁油

手洗，再烤乾

嘩有次見到啲熱飲杯有咖啡／茶積，一圈圈
明白飲食業係要快，可能人手洗，可能商用洗碗機洗，但都唔該肉眼目測吓先

咁薩利亞係人手洗，定用洗碗機洗？

做得開唔開心？

多唔多自己一個人食

下手洗未有排洗

係咪間間都唔收卡？

每次去都係食 波菜三文魚意粉 同 雞肉多利亞

點解要自己洗埋碗 冇呀姐洗？

一般啦，都要睇你捱唔捱到，做耐左一個星期洗一次碗

你地隻手點解可以拎咁多野 有冇 辣親隻手

其實啲甜品係本地來貨定其他地方？

覺得榛子好好食但好甜

同問

見到都覺得辛苦 一隻手拎勁多野 佩服

點解無左甜蝦多利亞

冇請啊姐，有我地呢D廉價勞工，阿姐都唔肯做啦，D碗黎得仲快過洗

青醬係點樣整架？

咁點解仲做呢d垃圾工 呀姐都唔請 又唔係多錢

辣親就緊係有啦，其實拎咁多手版眼見功夫，新仔一學就識，我地叫夾碟

啲杯係咪冇洗？點解成日見到好似有層油係啲汽水上面咁？

其實係唔係好多嘢食都係叮熱?

返大陸食抵食好多

多利亞點整 好好食

意粉係咪即叫即炒
定係工場包好晒1份份拎去叮出黎

唔做咁邊個做
連登又唔俾請新移民

有
不過係放洗碗機洗 部機洗完啲碟同鐵板再洗杯

痴撚線 我覺得呢d工比後生仔做真係曬撚左人生最寶貴個幾年

我曾經都開過呢個post

請幾十歲嘅又難請
又要純正香港人

洗碗真係好鳩
冬天嗰陣洗完碗一定會爆甲

路過想講句辛苦哂！
平時去食見到客又多，order又多
見到都覺得辛苦
做2年你都好抵得諗

荃灣個間係咪好唔掂，前幾日同屋企人食，個個食完又嘔又肚痛

已經係月經黎啦

做梗薩莉亞 你問我答

每日負責收/洗整雞翼啲鐵板碟就唔會覺得好食
利申：返咗3個月part time

咩甜品好食 青醬邊隻醬

員工係咪包伙食 有咩食

係唔係呀咪老吹

一開波好似$38/40任嗌
唔記得好清楚

點解d沙律都咁好食？加左d咩料入去

晚市冇，鳩hea時間有

屌你老母 還返青醬俾我

即叫即炒

我諗返起頭一個月做咩都冧檔

甜蝦沙律好好好食

好似幾正

點解冇左青醬 青醬點整 好想食

有人體諒感動

邊到有得買

中意做狗/好中意食咪做
如果有好同事/黑衫會舒服d

每天挑戰有價值的菜餚
係薩莉亞嘅咩

返p工要洗埋碗 夾碟夾到手痛 跑場隻腳行到唔係屬於自己咁 要返返其他炒散6x/h都好過呢個垃圾

公司落order,應該係唔好賣或者蝦供貨唔夠，因為要整沙津

甜蝦沙律同甜蝦多莉亞嘅蝦 係兩種蝦

做耐左長工都ok,就廢事轉，福利做得耐愈好

D杯係咪唔會洗

我記得係咩大人氣黎
依家有個甜蝦通粉 無飯咁好食

有洗，洗得唔乾淨，因為下下都要洗入面好哂力

做全職 ?

唔多，不過雪藏野多

佢好多食材都係大陸黎，但麵包嘉顿

其實好簡單，飯底狂放芝士，見到咁放法都唔想食

唔係叮，佢pre-cook左再量放雪櫃，要用一份份炒

好想食甜蝦多利亞，耐無食今日睇睇個餐牌，唔見左嘅

隻煙三文魚出面買唔買到 好鍾意食

感謝，幫手覆下

墨魚汁意粉點睇 好中意食

做到冇停手 有時望到晚市d客係出面排真係
最開心就係聽同事講Last order,奉勸大家食既趁早，last order 前幾分鐘衝入黎真係喊出黎

冇做過，最好叫D穩陣，你果日叫咩？

同感

朱古力最穩陣，因為唔係用大牌子，生果唔穩陣，易出事，信唔過大陸

係，任食，不過限價錢

睇鐘

甜蝦多利亞比起肉醬多利亞同雞肉多利亞已經係賣得最少 應該唔係咩大人氣
Btw 甜蝦粗管麵不嬲都有

好正常，係支沙津醬惹味

會唔會出返青醬？

唔好做，不過勝在唔洗洗碗

好過美心集團旗下其中一間
Pt得$45

好奇一問 妳做邊間
我都做左兩年

岩啊，好辛苦

好在做咗1個月就閃人

係，其實拎塊布揉下就算

香腸出面有冇得買?係咩牌子?

你鐘意就好，我收係上黎成手黑哂又油

大定細，印象中係金妹牌

啲甜品可唔可以唔好再成碟連匙羹放雪櫃
次次食隻羹都好凍

細個隻
2隻都係金妹牌?

睇個反應，個人都想佢出番

你港孩黎

個黑松露意粉我叫多醬嚟到先岩岩好
正常咪好乾
個田螺同好多年前食唔同左味 腥左好多

其實呢...你係食件甜品既

來貨問題

個天使蛋糕出面邊度得買？
好甜但真係好好味

唔好相認啦

邊度有得買

白飯菜油茄汁撈勻
+大量白汁
+配料+芝士粉
攞去焗5分鐘

之前完sem去食 咁啱係公眾假期後一日去食
果陣tea time 但佢竟然話因爲我地放緊假
係假期唔俾食tea set
但其他人都要返工返中學小學架咖喎
乜係咁㗎咩？咁我咪永遠食唔到佢個下午茶餐牌要正價？

thank you so much
但白汁係咪即係忌廉汁咁？

仲未有人問
點解要跣出黎？
對鞋有咩機關？

點解零零捨捨得墨汁意粉要隔塊木板上枱既?

其實冇 有個細斜坡咪挽下囉

七仔惠康都有

挽你老尾

你番工番到悶會唔會搵野解下悶啊 侍應都係人黎既

白汁係來貨加牛奶開稀
應該係用牛油麵粉牛奶煮果種

d杯同碟好"立"痴痴

做左1年廚房，自始以後都唔敢食薩莉亞

我響荃灣果間都見到條友跣出黎 係唔係同一個人

其實好多間都有細斜坡

俾人屌緊咩都唔知

海鮮湯咩牌子 好好飲

多唔多小強？

青醬幾時出返黎呀等左你好耐

係咪無日本人睇香港分店？成間鋪越黎越污糟
而且係日本食過好乾淨好食過香港好多

鐵版邊隻最抵食？
未叫過下次試下

CP雞翼 超市都有得買

你咁都返到兩年

究竟有冇職員會check人飲汽水有冇比到13蚊

菠菜煙肉意粉個汁點整

呢間野長期唔夠人到要cut位

點解要請班大陸c9做

Starbucks?
利申：partner

點解pizza底可以咁難食 用咩整？

無，由第一日返到Resign都無見過
算係比較令我驚訝嘅野

好耐先會有一次日本人扮神祕顧客上嚟睇

算啦 做得ft侍應兩年 咪又係垃圾學歷
佢唔知係正常

傳菜: 大阪熱, 小心
洗碗: 咁東京熱唔熱?

係咪間間舖都有呢段對話?
定我個間獨創

點解食完會肚痛

點解坑口嗰間執左

佢d意粉煲係煮完即洗即用，求其抺一抹沖一沖水就繼續煮。
利申： partime 已辭

心太軟超好味

上次嗌左個溫泉蛋，食完肚痾左幾日

點解冇左青醬系列既意粉？

大陸c9勤力好多又捱得
依家好難請人
本身間野又辛苦

唔好賣

無禮貌又西口西面
淨係識推卸責任，狗眼看人低
間野裝修再好，再多美食
都會即刻變得狗也不屌

利申 我係食服務，服來辨

n年前考完dse做左一個月
一調我去洗碗
-》即走

唔知你講大陸同事
定全部同事
大陸同事好多又捱得又好服務
收幾個檔同住客都好好態度
全部同事黎講
客多員工少係一定燥
出面5，60張枱
得7，8個人返工你知唔知咩概念?
所以理解有d同事唔好態度

有隻腸幾好食（唔係辣肉腸）
係咩牌子？

講緊邊樣餸
香辣腸 歐陸腸 莎樂美腸
呢3隻都唔同

果隻蘋果茶包我好鐘意飲，邊間批發入貨？

有得揀2條/4條個隻 長條既

PT可唔可以隨意返邊日
一星期有兩日假 但個個星期唔定放邊兩日

可以
間鋪等人用 返3個鐘都得
不過兩個星期前要通知
不過你平時臨返工前1個星期同佢講
應該都得

不過忠告下
好撚辛苦

小西灣同北角都有返過

現成開水

雞翼好好食
會唔會有人淨係叫雞翼？

食完勁口渴 要飲返十杯水先得
都唔知點解咁多人食

我想問啲人通常為咩自殺

D野係咪中央廚房整定定晒,黎到再返熱?

唔知有冇人問過，做過之後會唔會食返果到啲嘢？

點解我一㩒個汽水機就噴咗成堆蚊出嚟

比快餐價錢想要乜嘢服務

佢係買食材落單即煮

黃埔?

田螺 pizza 意粉 多利亞 仲有個周打湯

點解啲碗碟杯油過其他餐廳

Lm

最鍾意食田螺

青醬好好味但冇左
布甸同心太軟都好正
又平又好食
但心太軟又冇埋

極少

應該冇，每間分店上面都有個阿頭，應該都係香港人

Ching有冇支沙律醬牌子？想自己整下

其實牛都唔錯，幾大舊

大約都估到啦

可能食海鮮出事

不了不了

有機田螺出事

鳩洗

開白汁係唔係用4包子母奶，1包粉同12包白汁?

通常唔理，捉得幾多個姐

點解你地可以做到兩隻手臂全部都係餸仲可以上到俾人唔會跌

尤魚點整
隻汁街有冇得賣

本來係行低中檔

我唔明白你哋低下服務人多就會燥嘅概念

係荔枝角食過一次牛排腸胃炎

唔告佢?

點解送餐要跣埋去送？

因為殺你呀崗位係輪住黎做廚房、樓面、清潔人人都有機會當值所以我係唔會去食因爲都知唔乾淨

青醬咁好味都唔賣

有冇用煤氣爈煮野？定全用電磁爐？

隻沙津醬乜牌子

電磁爐

沙律醬自己打，不過有四分三係菜油

青醬對比其他算係小人食，又容易壞

我諗過寫意見書比薩利亞要求恢復青醬供應
唔知有無用

仲有賭馬

屌 我知你講邊個
利申之前攞左佢電話

俾我啦屌你

自己問啦
當初我都鼓起左自己勇氣先問
努力都唔想付出就想有收獲?

長工幾錢人工？

睇下邊間姐

重要落生雞蛋

拎左綜援未?

我去過一間會𥄫實你有無偷飲
有就即刻加番你$12
重要好大聲咁話 你係咪飲左野飲！？
好似捉小學生無做功課咁
勁小學雞

邊隻飯/麵最飽肚 得30蚊budget

咁你飲左野飲要你俾錢好正常姐 講到捉你飲野係佢地錯咁

係囉，十二蚊都比唔起仲要偷飲，真係小學雞

自己做用basil, pine nut,蒜頭加橄欖油攪爛囇佢就做到隻醬

夾碟，其實好穩陣，大約係用盡手每一個地方托著

一包包尤魚，上鐵板燒，普通蒜汁

電磁爐

申請緊，考慮做廢青

多唔多人一條友入黎食？

多，3-5點非繁忙時間，c9,毒撚都有

樓主skip左我

隔離枱個廢中姐
d語氣真係好正

有關青醬啲問題都無撚答過

講到咁唔衛生，唔敢再食甜蝦

元氣

做到成隻狗咁都做到兩年

你唔捉還唔捉 我對個班人地唔捉就係咁出去裝野飲既人感到羞恥 希望你地捉緊小小 唔好助長班乞衣